電影入面窮人返身逆轉變成功人士娶靚女既故事真實可以發生嗎？

如果可以發生, 咁點解要拍成電影?

又話真人真事既？呃人嫁？

大把人都係咁啦

用相答你真實例子，其實靚仔就得

洗米華

有埋單狗 離埋婚俾人分咗一半

李嘉誠

習近平

推

靚仔/有錢

何鴻燊

老毛

小甜甜算唔算？冇結婚陳振聰都轉變成功人士，擺到幾個億係佢之後on9 犯法